西炒飯係最代表香港文化既菜式

垃垃雜雜平價鑵頭雪藏料加茄汁炒埋一碟

你話好唔好食我又覺得lunch 快速飽肚又ok, 最緊要配支可樂調整心理，覺得自己係食緊西菜

茶記四寶飯（炒版）

好耐都無食過
唔知依家啲味同唔同細個個陣

茄汁

真 証明香港地有塊西真係萬能 炒飯都得

有冇邊間茶記嘅西炒飯特別好食

都唔係間間好食

楊州炒飯

福建炒侵 世一

諗起以前有個笑站
达哥: 菠蘿炒飯一定要用個菠蘿裝住、蛋炒飯用個蛋殼裝住
(真、假兄弟): 咁西炒飯呢

永遠懷念

菠蘿炒飯先係

薑蛋炒飯最正，可惜少地方有。

其次係鹹魚雞粒炒飯

個飯真係好hea, 其實都幾貴，不過有時就係突然想食酸酸甜甜既炒飯

都唔算hea
落茄汁茄膏去炒
都仲可以炒到乾身
唔係咁易

西定炒飯

係
自己屋企炒 好易炒到濕立立

乾炒牛河

仲有西炒飯潮文

但好好食

我屋企有個食法

普通炒飯，配泰式甜辣醬都幾正

要炒到乾身好考功夫
好多茶記炒到一pat pat咁

好撚難食WOR
香港咁撚多野食仲放呢D劣食入口

啲野咁貴嘅
我要個西炒飯得喇